認真求教邊到有得睇家庭/個人年收入分佈？

想知唔同收入佔既百分比
搭單問下一個家庭年收入約三百萬係香港幾%